有冇人好怕人地食野嗰 D "jik jik" 聲

我係憎到可以拎斬人既程度

食屎咁聲

唔怕 , 你不嬲自己一個食咪得囉 .

啲低下階層最撚多

唔關階層事

遇過靚仔有學識既文化人都會咁
外表斯文女仔都會，一食野嚇死人

果啲食嘢食到食豬餿咁，應該要當豬咁看待。

一路食一路用條脷頂返啲攝牙罅肉絲嘅吱吱聲真係好撚核突

仲核突過japjap聲

最怕啲人含撚或者奶撻唔奶到𠽌𠽌聲
唔夠滋味咁款最黑人憎

黑人憎咪好，唔怕佢被黑人屌